網上行DNS死咗？

轉返8.8.8.8勉強用到

1.1.1.1